izone金珉周定周子瑜正D？

珉周
子瑜

珉周

究竟一日內可以有幾多個金珉周同子瑜既POST
好簡單 , 兩個都係子瑜樣
一個黑色一個白色 , 睇你鍾意黑定白囉

乜撚嘢叫子瑜樣啊

唔理啦，反正多賢屌打兩個

minju 呢套衫勁屈機

分唔到

支持正版

屌打支魚

金珉周幾歲, 整容定真係似

咪成日拎個自稱身為中國人感到驕傲嘅嚟同韓妹比得唔得

好細 00後 天然

支那人格又嚟料，全宇宙得中國人有靚女，其他全部係整個，香港直情要攞第一，係啲鬼佬無眼光咋

清去驗下眼ok?
拎個支那黑妹同我地珉周bb比

學生相都一樣樣 好尾機

緊係要正版子瑜，老翻子瑜個樣點睇都好柒好怪

金珉周